[一蚊雞]一人N個一蚊仲可以喺香港買到嘅野

除左保鏢

今時今日啲錢愈黎愈唔見洗
好似一蚊已經唔再買到野咁

磚:
萬樂珠



士多仔應該買到粒可樂糖 ?

Yes卡

膠袋
重要有找

yes咭
不過變哂垃圾韓星
一蚊都唔撚值

啲機已經買少見少

舊式零食店士多買一塊朱古力或者一粒糖

屌
膠袋要錢買已經on9

已經好耐冇買

推銀機

萬樂珠一蚊買到？

打到鋪拳皇

清 邊到買 我兩蚊同你收部

微笑

買到兩個五豪或者十個一毫或者五個兩豪

諗諗下
發現連包紙巾都要2蚊

買笑

你真幽默

電話亭打個電話，如果仲有嘅話

長者搭車都$2...真係諗唔到

雞